---
title: "来了\U0001F44F老铁"
permalink: "/friend/"
layout: page
author: 熊的猫
---

<style>blockquote p{text-align:center!important}.fl{width:33%;text-align:center;float:left}</style>

> 生活是大海，
> 
> 那么，你我就是航行的船，
> 
> 往日从惊涛中驶过来，
> 
> 未来的骇浪也会冲过去.
> 
> 你坚信，我坚信,
> 
> 我们的信念不会改。

------------

[🟦 Fooleap](https://blog.fooleap.org/){:target="_blank"}：分享技术、记录点滴

[🟨 浮游笔记](https://fffou.com/){:target="_blank"}：本站记录人生浮游的点点滴滴

[🟪 水八口记](https://blog.shuiba.co/){:target="_blank"}：水八口的冥想盆

[⬛ Loakman](https://mmcl.net){:target="_blank"}：慢慢长路，医务工作者

[⬜ 那次](https://na.ci/){:target="_blank"}：记录一些怕被忘记的事情

[⬜ 木先森](http://www.meizg.cn/){:target="_blank"}：目前维护着一个博客、公众号、网址导航站

[🟥 孙老四](http://lao.si/){:target="_blank"}：Lao.si，记录琐事和并不多的思考

[🟧 我道](http://1900.live/){:target="_blank"}：1900的博客，目前处于精神层面蜕变期

[🟩 阿拽博客](https://azhuai.com/){:target="_blank"}：关于生活、学习、育儿的流水账

[🟨 林海草原](https://lhcy.org/){:target="_blank"}：愿我经历的苦难你不要经历，愿我已有的幸福你触手可及

[🟦 老张博客](https://zhangbo.org/){:target="_blank"}：记录生活随笔日志、分享实用技术资讯的个人博客

[🟥 菜鸟之志](http://loonlog.com/){:target="_blank"}：一个菜鸟的学习日志

[🟩 ION](https://zooo.io/){:target="_blank"}：内容不适合所有年龄段，或不宜在工作期间访问

[🟪 十年之约](https://www.foreverblog.cn/){:target="_blank"}：这个网站会存在十年或者更久

[⬛ 博客我们](https://blogwe.com/){:target="_blank"}：致敬还在写博客的我们
